互動故算唔算係連登兩年嚟嘅最佳創作？

真係連登原創，而且帶起咗個熱潮

熱潮？

睇下講故台依家有幾多呢D故？

鬼知咩 呢啲垃圾台平時都無人睇 熱到出面啲人都入去先算啦

呢種故以前只有喺遊戲先見到，依家可以喺寫故度做到呢樣嘢，唔係好創新咩？

巴哈一早有啦下話

達哥電車男追女記

想問下個format大約係點
打千幾字叫觀眾pick幾個choice

打幾百字然後叫觀眾pick choice
定直接打幾句叫觀眾pick

無論係台灣巴哈 定中國啲討論區 十九幾年前已經有